mon 34寸 31.5寸 還是27寸

1060 6g 上唔上2k
張台唔闊
23寸加個27應該剛好
定掉左個23 放31或者34？

少量打pc game 多數上網YouTube 電影

上埋4K都得啦

少打機 真係打咪開1080P/2K打

32/4k

我全都要

大MON就是爽

兩個方案揀一個就揀雙mon，有能力就雙大mon

我覺得揀mon唔係越大越好嘅，你要睇埋你張枱嘅sizes嚟決定，如果你張枱唔夠深但係又揀咗個三十幾吋我覺得會好辛苦

如果你打開對戰，當然唔一定係要做高手先得既
而想自己有較好表現
24" mon 可能才是最佳選擇
始終享受同追求反應係兩樣野

btw, 我自己整左張190cm * 70cm 既大枱
本來係諗住放兩隻大mon，但到而家都係無咩心水

目標係32"/27" 4k (睇電視 + PS4) + 21:9 主力mon

如果睇戲會坐遠既話就買大d

我都想32加27 但無咁闊
個掛mon 既mount有無slim d選擇
其實想spare多個mon 打switch/ps4 大mon就日常上網 睇戲 已經無咩玩d fps 果類
主要 the sims ,planet coaster 果類game

4k d 戲好似無咁高清 會唔會麻麻

4k UHD BD都唔高清?

你睇開8k?

144hz 4k 27寸

我指d 片源無咁清

144hz 用途？

打槍game先有用，個感覺會好唔同
唔需要可以唔要

27 吋最好
尤其玩fps

正路就清過1080p

YouTube 好多4k片都清過1080p

4k戲唔知你咩片源 我睇正版係唔錯

同埋睇電影都係4K好
未來都係4k主流

23寸加個27 玩DUAL MON